[求救] notebook播片問題

部notebook唔知做乜事
無論用facebook、youtube、windows media player等等睇片
佢都會慢動作咁播 / 播唔到
情況就好似睇youtube你較左用0.125倍速播咁
同時仲會無聲
呢個問題重開機就冇事
但睇一陣又會突然間變番慢動作播 / 播唔到

試過自己google
但打過唔同keywords都搵唔到同我有一樣問題的人
我已經update哂啲顯卡、flash player的driver

有冇巴打知咩事？同埋點解決？
thankss

配置：
windows 10
dell inspiron

點解問野都可以有四個負皮

我都唔知
負評的人可唔可以講講原因

或者係唔抵得我賓州長

我都係用緊 inspiron,
個垃圾cs俾我屌完唔撚覆我